10.1國殤活動谷個谷主話其中一個admin被捕

10.1國殤活動谷，即係之前話搞荃灣遊行嗰個。

依家又話要加新admins，都唔知做乜9，三唔識七就加人，小心add咗隻狗入去

個新谷又係唔知點

聲明：

鑑於剛才收到可靠消息指本頻道的其中一名前 admin 已被警察資訊科技組拘捕。本頻道即將清洗所有群組內訊息。

另外由於被捕手足與本頻道的其中一位 admin 為公認的情侶關係，不論孰真孰假， 本頻亦會將其admin身份移除，以確保群組內其他成員的安全。

目前本群組餘下的兩名成員並沒有被拘捕，並會繼續為群組服務，並適時發放最新活動消息，敬請各位繼續理性討論以及留意未來最新活動。

各位去港島算啦

冇新聞話channel admin被捕🤨

我到依家都唔明, 點會TRACE到?

自爆

呢單真係完全唔知咩事，得個谷另一個admin講出嚟，冇新聞報

屌！唔係假新聞呀！
如果係做假新聞正冚家產

唔知

講個N次，全部太空

個admin應該係用香港number
佢display photo 19年7月1 無換過

10.1都未到，搞乜

應該係真，好多channel都傳緊

收過Telegram 驗證碼SMS 既number
黑警應該拎晒
拎某一個時間range 都起到好多人下

唔係完全安全, 部機上過台有IMEI紀錄

去鴨記搵部舊手機, 經過唔知幾多手, 查唔到賣左畀邊個

再穩陣o的擺幾個月先用, 附近CCTV應該全部洗晒, 賣家都冇晒印象

佢咁講，個前admin條女咪爆咗身份？

總之全部太空

我一直以為, 大家都知呢個係基本

其實係咪唔應該再用telegram ?

有無咁多自爆？10.1都未到已經話比人拉左

點解ADMIN位唔由外國手足做既？

點解永遠ADMIN唔係海外巴打開
駁個腳咁解啫

唉
都唔知搞咩, 麻煩野就應該叫台灣義士幫手啦

海外手足就唔知做緊乜

個分工, 真係令人好沮喪

台灣又有, 美國又有, 英國又有

呢D去咗外國既, 完全唔知做緊乜

推 [國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母 - 分享自 LIHKG 討論區

負責開個GROUP
乜都唔駛做

大家幫幫手去各大小CHANNEL提提水啦
叫海外人士幫手

聲明：

鑑於剛才收到可靠消息指本頻道的其中一名前 admin 已被警察資訊科技組拘捕。本頻道即將清洗所有群組內訊息。

另外由於被捕手足與本頻道的其中一位 admin 為公認的情侶關係，不論孰真孰假， 本頻亦會將其admin身份移除，以確保群組內其他成員的安全。

目前本群組餘下的兩名成員並沒有被拘捕，並會繼續為群組服務，並適時發放最新活動消息，敬請各位繼續理性討論以及留意未來最新活動。

係自爆呀

咁下次再有機會去外地旅行，買平水貨期好過

Fkkk

清tg保平安

太空卡是基本

你唔加某啲bot咪得
不過一個被捕，佢哋都會知其他admin

......

涉TG煽動他人參與10.1等非法集結及縱火 3男被捕包括2學生

支那畜牲走狗正苦

自篇自導

吹失敗風已經唔夠

仲要開始之前

由抗爭到戰爭，由覺醒到破局需要嘅心態。

EXACTLY